被吳重儀惡意還押小欖教師周四高院申請保釋

//小學男教師楊博文於去年 11 月 11 月「黎明行動」及「三罷」期間，在上水迴旋處被質疑慢駛，遭警方截查時被指腳踢警長。經審訊後，楊在上周五（12 日）被裁定襲警罪成，主審裁判官吳重儀稱，關心他心智是否有問題，押後至 6 月 26 日判刑，以索取精神、心理及背景等報告，期間將他還押小欖精神病治療中心。據悉，楊博文將於本周四（18 日）向高等法院申請保釋等候判刑。

29 歲被告楊博文，本身是小學教師，亦是沙灘排球港隊代表。他被控於去年 11 月 11 日，在上水掃管埔路迴旋處襲擊正在執行職責的警長。楊於上周五曾向裁判官吳重儀申請保釋，惟裁判官稱楊已被定罪，襲警勢必判監，拒絕其申請。

辯方曾作求情，希望裁判官可以考慮被告無預謀、警員無受傷，重犯機會小，加上被告將來仍想教書，如判以監禁之後不能繼續當教師，希望裁判官判以非監禁刑罰。裁判官聽取求情後，質疑被告心智有問題，「心智可唔可以繼續教書？想知佢精神心智有無問題？」又批評他為人師表「守法意識薄弱，阻塞交通自私自利、衝動狂妄、犯錯不遵指示，無悔意」，遂將案件押至 6 月 26 日判刑，以索取兩份精神科報告、心理及背景報告，期間要被告還押小欖精神病治療中心。//

飯都食唔落

認同啊 普羅大眾都質疑緊你心智有問題 大家都「想知你精神心智有無問題」咁幾時到你判自己入去小欖住返排檢查吓心智同精神狀況?

唔記得寫慎入

還押人地去小欖
真係亂鳩咁判

而家啲法官做埋法醫呀而家？

告法官誹謗得唔得？

基本法（雖然已淪廢紙）85條話司法人員履行審判職責不受法律追究
所以唔得

Tui

推到賤婆坐小欖成世差唔多

幫手推埋呢班官

各級法院出色法官大全（截至12/6/2020)

原意係上級法院會糾正錯誤，但係遲啲馬道立都退休連終院都淪陷埋，香港法治正式死亡

相由心生 内外一致

馬道立都好撚保守 只不過都算跟規矩做嘢
上訴庭班垃圾已經崩壞到痴咗線

做埋精神科醫生 傳心師 時事評論員

申請人身保護令啦

嗰班垃圾好快上埋終院

潘敏琦審，即係收皮

15 歲男學生帶改裝遮，行山杖同雷射筆嗰單上訴咪佢審

潘：本案定罪穩妥和沒有可令人詬病之處，宣布駁回上訴，維持原判。

firm咗係佢審？
係就食得屎

Firm 左
蘋果都有講

印象中佢從來無批過任何手足保釋

迫害政治犯唔係履行審判職責
只要迫到中共割席寫份法律意見就可以拉呢班人坐監